有無人睇得透幣少個FCCPORN係做乜鳩??

見佢部林寶大大隻字印出黎
無聊去serach下
同D 濕鳩AV網有咩分別???
我上this AV MYAVsuper 大把免費有得睇
我洗充值睇D 480P 既打格AV?????
睇佢唔透...
買左佢隻幣既自求多福喇

即係去交易所買FCC
可以用黎睇片？

屌，禁左入去，搭地鐵俾人見到。

值得留意的是，69個持有FCC的錢包之中，排24名至69名的錢包共佔不到1萬粒FCC，而FCC的總發行量為2,100萬粒，換言之，頭23個「大戶」已經控制超過99.99%的貨幣量，為價格舞高弄低創造條件。

大戶之中，有三個賬戶交易數量非常突出。一個是主力買，一個是主力賣，最後一個是幾乎是買賣同時進行，而且買賣數量相同。三個賬戶的交易次數，幾乎與FCC上線後交易總數相同，這些資料都反映這三個賬戶明顯用作控制價格及交易量。如果將FCC在幣所的玩法放在股票市場，是典型的操縱市場行為，不過加密貨幣市場沒有監管，大戶可以隨時操控價格，只要有無知的投資者認為升得夠吸引，就會上釣參與，大戶可以擇時「派貨」，就能夠無本取得大筆金錢，為第一次大茶飯。

睇左
而且我一早知佢個concept
只係我唔知佢重做咩野充值黎做乜鳩
其實概念係好
但佢好似做得好低手
d網重差過d垃圾av網
點課金得落？？

騙術真係來來去去個幾招
但包裝吓又好似扼到人，如果佢唔出事未必有人咁快去到佢底

造咁大場大龍鳳 但係又交唔足戲 又心急想早啲食曬啲水魚 最後

今時今日香港真係老千天堂

做戲要做全套

做宣傳, 點都要比少少”prototype” 所謂嘅投資者睇